覺唔覺呢幾個鍾好多叫人del 野的流言？

有乜撚野居心？ 叫人轉icon del story退tg group

我覺得del location 同自己係social media 既在場證明係最好既做法 唔好留痛腳比人周
但同時間瘋狂share/ forward 記者或其他group share 既片段 我覺得咁係最好

tg group出曬新聞都有假？

del location 無問題，雖然話social media 係打卡，但的確會有渲染作用

點撚樣，個admin username 同fb ig 一樣先比人捉到咋

所以小心使得萬年船 轉電話privacy做nobody 同改個奇怪名
唔使退group

Del fb filter先on9
一開始版本係「對方」已開始登記用filter的人，叫人快啲轉，尤其出過去嘅人
用個豬腦諗下都知明顯白色恐怖+無可能執行啦，但仲有好多on9信
之後先轉話損壞區徽，依個原因的確係update咗

想減少影響力